你有冇試過上網搵酒店？

唔係點搵?

黃頁打電話?

實地視察？

新加坡專出高分低能

得我睇呢個標題覺得有聲

沙田凱悅好唔好

中大，不了

有聲

HKU冇酒店